又訓唔撚到啦

蛇=貪婪
雞=妒嫉
豬=惰性

以上係控制住我嘅三種嘢

嬲但係無力

天呀明明我已經避世避到變隱青點解你死都唔撚放我一條生路!!!!!!!!!!!

點解要導鳩我呀????????????

我心境永遠得唔到寧靜!!!!!!!!你見到我咁撚樣係咪覺得好開心呀吓???

疾病不斷蔓延變成瘟疫
冇人可以置身事外

青你stoned撚左？

呢啲人性係病態嚟
冇得醫